人越大 鍾意啲火影角色都會唔同

細個鍾意鳴門/佐助/鼬
後尾讀上去，出嚟做野會鍾意帶土 嗰種絕望

ok

中意帶土=毒撚

細個中意鼬太知
大個中意自來也

細個鐘意綱手
大個鐘意千代
利申：棋靈王上身

細個鍾意嗚人
大個鍾意佢老婆

越細個會越鍾意中二助

細個鐘意佐助，大個鐘意鹿丸

不嬲中意大蛇丸

鳴人細個中意啊櫻 大個中意佐助

樓主唔夠愛 唔夠專一

都係咁憎小櫻

由細到大都係中意佐助

最愛奈良鹿丸

越黎越鐘意鹿丸
因為現實根本冇咩鳩忍術，亦都唔會因為滿口仁義道德就贏到人
只有聰明仔先可以喺依個資本社會生活，而非生存

一直都係鍾意雛田

一直都大蛇丸，突破界限，行唔同既路，呢d係真天才

細個鍾意我愛羅
大個都鍾意我愛羅

招擬影術不知幾屈
豬鹿碟

細個鐘意港女櫻 大個鐘意大波田

細個鐘意小李
大過鐘意自來也

曉係最有影響力既反派

手菊